大家覺得poly定city先係4大??

Poly

大家覺得poly定中大先係4大？

曾經嘅亞視是否第二大電視台？

香港得一大，就係ci大

分到三大就夠
第三打後都唔重要

不用分得那麼細 大家也是非三大

chinese u
city邊係4大啊?
3大啊屌你

i大 利申：不是i大

三大 hku cu ust
八大 poly chineseu bu edu lingu

city 排名點升都好
三大永遠係hku ust cu
四大 poly
其他不用提

你係poly?

佢咁講實係啦

同個D人利申自己係三大=UST 一樣

不過依家第三大係CU

非poly

咁你上面係你固有睇法姐

我話你知，話知你幾大幾大，你係垃圾，港大都無用，你係勁嘅，I 大都得